以後左膠見一個打一個

左膠，見一個打一個，唔洗比面我
太古刀手斬撚咗3個手足
班左膠仲可以成個身護住個刀手叫唔好打
屌你老母啦死左膠
個刀手比人私了完都仲好以淡淡定定企起身
菠蘿蓋未爆 關節未爆 得個頭有少少血
你班撚樣左膠同我講唔好打？

有個成隻左耳比條友斬撚咗
你成個身護住個刀手
以後再有左膠打撚埋你老母

睇下你班左膠做咗啲乜

左膠一齊落地獄啦

淡淡定定企返起身

我明 我屌左膠啲人仲喺度負皮我

講撚咗幾多次有左膠要打撚埋佢
你地仲聽左膠講唔好打

你地又真係聽左膠講野先好野

左膠從來唔係同路人

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

我都覺得好撚神奇，佢地話夠就真係停

左膠你地返去救烏龜啦 阻撚住曬

講漏左 千奇唔好咁做

打埋左膠 打到佢地收皮

左膠只係藍屍既和理非

置頂

話明不分化，麻煩唔好打左膠
建議做個分級表點對待仆街藍絲

利申：文宣

講左好多次啦 仲愈來愈多左膠

左膠不是同路人

左膠出手阻就打爆佢,齋出聲通常係扮下嘢
左膠變阻膠冇人保你呀
利申理性人士有錯請屌

要停止左膠文化 就要對外文宣
連登講冇用㗎

打撚埋你就岩

推 打左膠 甴近平

大家以後唔該踢走勸交嘅左膠唔該

下次影晒d阻膠上黎
當籃絲處理

問一句 刀手斬人個陣 啲左膠呢？

一早都話打埋阻膠
屌佢老母分分鐘同黨嚟

Blocked

懷疑啲左膠係同刀手一伙

左膠保護對方，即係唔係同路人，何來分化？

我只係唔想少個同路人，我唔care你打到個兇手死

打左膠

左膠唔係同路人
是非黑白都唔識分

包庇傷害手足既都係同路人
咁你到底係咩人？

唔使望佢個人
總之嗌

夠喇，停呀，好喇，停手，打死人

就打埋佢

都係果句 你自己唔夠膽郁手唔緊要 但唔撚好保護敵人
自己諗下比人斬果個係你仔女你會點

耳仔都未還叫人夠喇停手？手足幫你擋刀，你就攞手足條命去拎光環？你地班撚樣係班畜龍面前搶到手足返黎光環仲大屌你老母冚家剷

獅鳥完左膠就影撚埋左膠相，交佢上老豆搵仔，麻包袋埋班冚家鏟左膠

我整係叫你唔好打埋手足，唔同意見就打同黑警有乜分別 我唔 care 你打藍絲 / 兇手，但唔該唔好打同路人，或者鼓勵人打同路人，我寧願你拉開佢乜都好，自己友都打

繼續企喺道德高地就等於成為香港嘅敵人

又唔見左膠去護手足 係咪痴撚線呀

仲跑走

講左咁耐都無人做？

明明私了緊都可以即刻停 比佢抖下氣
唔撚明你地停曬手做乜撚野

私了完仲行得走得
死撚咗去啦左膠
仲話打死人 食屎啦你地

As a must

阻交同狗係同level敵人

幫烏龜含撚啦左膠

預言：此post將會越黎越多單單打打回覆

甴近平

你哋班仆街係先好呀，係你哋有份縱容阻膠

一定要打爆春袋

邊個再講喇
先食兩拳

左膠 你唔幫手就唔該死埋一邊
你咁撚大愛 點解唔去幫守護孩子檔槍？

唔知第幾個POST 講以後

好撚憎左膠

佢係真心膠定籃屍辦左膠??

一句講晒，左膠 = 幫兇，一齊鶳

同意

試下將左膠更正番叫做同黨

個班都唔知係咪便衣黎

以後見到左膠拉走佢可以了

阻膠唔撚係同路人
你係咪睇唔撚明

邊撚柒自己友呀屌你老母，講撚咗不割席四五個月，勇武手足打波獅鳥都要叫佢地夠喇夠喇，已經係阻佢哋做嘢，同割席冇撚分別

阻膠死全家

又唔撚見我地比狗打果陣出黎話唔好打

手足比刀手斬果陣啲左膠去咗邊

點解唔衝出黎話唔好斬

又以後

食屎啦死左膠
阻撚住曬

仲下次
下次俾個官你做啊

邊撚個再夠啦夠啦就第一個打佢

阻膠

講咗好燃多次啦 ! !

點解把刀係地下, 點解唔係還返俾條友

以後所有阻膠一律當通敵論 千祈唔好起底獅鳥埋一份

左膠唔係同路人
一早割左

6月到依家講左幾撚多次，不割蓆不篤灰唔等於不勸阻，你鐘意打咪打，但唔好叫人打自己友 叫人打自己友咪即係分化

一定。 但我建議先出一次WARNING, 唔聽就直接踢波

又以後呀？
見一次打一次啦屌你老母

啱 以後無論Fa 定街坊 都照打

左膠真係食屎！

收皮啦on9
依家阻撚住人報仇
屌你老母
打撚埋你班廢柴就啱
左膠全部都死撚開
左膠唔撚係同路人
明未？
左膠=垃圾
屌你老母

push

啱

講撚咗幾多次
左膠唔係自己友
P牌仔我要考慮下block唔block你

聽住先

一叫停咪又係停

BLOCKED

左膠從來唔係同路人
見一次打一次 打斷咗對手就阻唔到手足

下次先啦

下次可以做好啲嘅

下次先救手足啦

我下世先再同你抗爭

I quit.

推，肯撚定有藍絲/休班狗扮左膠
要打到班仆街唔敢衝出黎

block 啦 on9 出分化 post

仲文宣

對家都用牙咬耳仔啦師兄
班太古撚溫柔到冇眼睇

我唔係想捉鬼
但係如果我係廢老
我一定會搵幾個後生fd係隔離扮左膠
有咩事就保住自己先

有勇氣保護斬人果個 冇勇氣保護俾人斬果個
你講得通都只會係因為你係欺善怕惡

唔阻住人咪唔會比人打囉
又唔見左膠擋住差佬？

利申：文宣

左膠唔係自己友
保護敵人就要當佢係敵人

咪撚以為自己好大愛
你只係幫手欺負自己既手足
左膠一早該斬

大家係咪唔記得咗呢手

左膠真係毒瘤嚟

推 左膠唔撚係同路人

就係你呢種人同班狗721一樣縱容班藍絲先越黎越猖狂

鍵盤喊打喊殺
現實走夾唔抖

連登仔

呢類post講左最少過20次
可惜無人識做

邊撚到有左膠，直頭係藍絲啦屌你老味

唔好打
夠啦夠啦
打死人啦

千祈唔好呀
我地唔鼓吹暴力架

agger

左膠真係麻L煩 幫唔到手 仲阻頭阻勢

阻膠死全家
手足次次都俾藍絲斬到咁嚴重
佢哋竟然一啲事都冇仲企喺身
斷手斷腳最低消費

講撚咗三十次

岩岩睇完條片
打打下有個男既叫唔好 仲拉人走
屌你老母 見到就火

又以後，以後個以後

呢啲真係敵人黎，唔係手足

切你隻耳出黎 唔俾你還拖
睇下你睇法有無變

我已經講左我唔係阻你地出手，你要打可以打到藍絲仆街，但唔該唔好鼓勵人打左膠，你想集 100 萬人定得返你地幾千幾萬個勇武自己作戰，日本社運就係勇和分割死 你可以推開可以拉開，但唔好痴線打埋一份好冇

推 唔好俾歷史重演

以後唔止要推開阻膠 要錫撚埋佢地一份

Agger

同意,不分化講緊係同手足，d on9左膠撚係同路人
下次記得大叫打撚埋左膠

我諗唔係指緊打全部左膠
係指阻膠果種左膠

呢個post個個喊打
得你一個叫人唔好打
邊個分化自己諗

哂鳩氣 你d柒頭肯定無撚落過場

講撚到口都臭，次次都下次，香港人真係好撚廢屌你老母

上次已經講撚左 今次又講?
咪比我睇死下次又講叔呢句

[正視聽] 接受鶳

屌你老母 真和理非係開遮 左膠係幫敵人做野 唔打佢不如投降喇
再屌多次你老母 生鳩左你呢D智障出黎 然後又要麻煩我block 鳩7你

如果你咁勁，點解次次都比你口中 既左膠放到人？

新屋嶺比狗打成點？
上左狗車比狗打成點？
係現場比狗私刑打成點？
721比白衫打成點？
有無人答到我 邊個幫到二坡坊手足再行得返路？
有無人答到我 連儂隧道比藍絲斬既女仔痛唔痛？
健仔槍傷離心臟幾近？
女FA隻眼邊個比返佢？
男老師隻眼邊個比返佢？
數唔撚盡既藍絲打連儂斬連儂仔女邊個受到以牙還牙以眼還眼既懲罰？
被自殺既手足邊撚個幫到佢地報仇？
被女女女既手足邊個可以當無事發生？
831既狗有邊隻有受傷？

你地訓撚醒未？

根本唔係左膠黎 一係藍絲一係警察臥底黎

block 啦 on9

此post已完

7612講到宜家

BLOCK柒條死藍屍阻膠就夠
何必浪費時間同佢抝

又唔洗打既
大家唔記得左612點樣處理白頭佬?

左膠害死人

AGREE
黃金5分鐘,打唔到咁多個

樓主分化狗 咁撚叻就出去抗爭唔好係到做冷氣軍師

係呀 你幫我落去打左膠啦

出到去佢咪叫夠啦夠啦

ching 心水清

會幫手打柒埋左膠

回錯

左膠思維

警察清場，示威者被捕，大部分返到屋企=階段性勝利，叫下口號，俾d掌聲自己

藍絲斬人，被打到流少少血=夠喇，已經懲罰左佢

香港無左自由，仲有得生活=抗爭成功

左膠從來都唔係自己人

仆街阻膠 手足冇撚咗隻耳啊 仲同班藍絲禽獸講人性有冇腦啊都五個月啦 呢班人仲未識進化 下次有阻膠真係唔好怪手足搞埋你
仆街阻膠同我聽住 我哋係保護手足而作出自衛 唔好阻我吔救人

咁你亦唔好怪人,盅咁多嘢,條友仲棟係到.
否則好似其它訓直咗嘅狀況,係無膠係隔離叫架.
呢D嘢都有兩面性.

見左膠一定打得仲狠

唔再提 直接打

神獸有水準嘅,左膠根本未反應識鳩嘈前,D神獸已經離場.
拜託你地觀摩清楚D神獸記錄圖片.
喂,你幾嘢盅落去,條友仲企係到,就算比你盅埋鳩嘈左膠,個個都係企係到傻笑嘅繼續傻笑,鳩嘈繼續鳩嘈咋.
有改善空間.

左膠同黑警一樣咁可惡

唔俾個警告左膠 呢一世香港人都唔會反抗到

係同黨！

太古有個黑衫阻膠 想用手擋獅鳥既棍
睇到眼都凸埋出黎

打

話不分化個去俾人斬啦，我會保護個藍絲呀
屌你，斬個個唔係你，你緊係輕鬆啦